你覺得自己有幾多hp mp bp sp 😂

HJ就試過2q

我覺得自己係零.jpg